班黑警都算狗啦 口講就記者朋友 但就陰濕扑你幾棍

賤種狗

仲有隻脫髮狗撩人隻揪

你都算弱智啦 走去玩中資game仲要大大聲 惡過d狗啊 屌你